發覺疤狗開始笑緊賤種蝗

唔使擔心 我已經逐個mark緊你地會然名
14號慢慢bin鳩你地比里昂踢出局

支持

@鳩xxxx
@希xx
呢兩個死疤狗美斯迷真係要大大力咁bin

@耿xxxxx
@碎xxxxxx
呢兩個都係

下面個個係
上面個個唔係

@耿x
呢個要大大力

又畀碎油hack左？

@羅拔圖 都係

岩牙

支持樓主